新股1449 立體教育討論區

今日開始認購，最低入場費$2,642

大家點睇？

唯一一隻新股 爆升

之前個幾隻 我淨係中永泰...破發左

抽一手 玩下

咩事呢幾日
日日跌